有冇做機場嘅巴打可以幫一幫我 答我一個問題

是咁的
我想送女朋友機
想俾個驚喜佢
但係機場好似仲有禁制令
有咩方法可以入到去送佢機？
唔該全能嘅連登仔幫下我🙏

Push

如果佢搭機場巴士走嘅 可以去機場巴士個出口

有冇方法可以入到去？

送機入到 接機先唔得

同個保安講入去送機就得？

上星期送機都去到

屌不過啲保安都話唔到事嘅，
如果d保安唔比你話想同aa講

唔該你啊 巴打